兩個女人仔去泰國有咩震注意？

之前有同男朋友去覺得幾安全

今次諗住同老母兩個去，會唔會特別危險

會俾人割J

小心啲就唔會

小心俾人拉咗去做人妖

其實泰國真係安全 玩得開心啲

夜晚8點後出街有冇問題

唔好上樓上舖睇乒乓show，上次俾人斬到成頸血

會有被殺嘅可能性

唔好去NaNa

利申：今個星期同老母去住T21附近

要注意 black lives matter
黑人都係人 唔好奴役佢地

nana 好似係紅燈區
但成區好多酒店